講個笑話

猁狗龍門

成隊痢都係笑話

占睇波有時差？

你咁樣要空難

睇重播

抵死

咁都冇紅？主場雞

文尼有黃算係咁

都係 紅咗嘅話 卡雲特利雲以後都唔敢搭飛機

樓主終於突返個龜頭出黎

你返大陸叫雞比人隔離左!?

自從21年前都唔見你 你俾人捉左入去勞改？

你21年前仲係精蟲

俾人勞改完諗野都仲係咁撚弱智